到底啲女人諗乜撚野

無撚啦啦嬲尻咗我
之後又死口話無嘢
話搵佢又話自己好多嘢做 唔想見
屌老母嬲咪講 大家都好做啲

屌 呻完
翻去做狗

啲女人好撚古惑

唔係第一日嘅事
不過都要睇人嘅

要睇人咩意思

唔係個個女人都係

啲女人到底係咪好撚享受俾人氹